依家係上水彩園邨附近做緊野 有冇爸打知道附近邊到有宵夜食

行落舊墟有茶記，馬仔記

彩園天橋底雞軟骨或其他小販 通常夜晚9點10點左右開

舊墟即係邊邊

過火車橋再過埋上水廣場

落雨開唔開😂

唔該爸打

慣左手勢自

岩岩彩園食完老麥
去舊墟，潮興旺 粥麵都好正

炸兩一定要食

可以試鹽焗雞粥
腸粉都ok
牛雜都好

一於試試

早知 我都去食個牛腩沙嗲撈

潮興旺好食啊